聽講呢度有班柒姑碌成日打火星文

留個言俾我block晒你地得唔得？

岩牙

岩牙岩牙

( Show Blocked User - 龜頭思股香 )
巧牙Ching

Ching放過班細蚊囝啦

新會然
禾巧京京

單機喇你

Block囉

的post幾顯示到自己有幾低智

啲Po正系同女有關

身邊有無人好想出名 但又不自量力

各位手足
我地幫幫呢位會員眾下人氣

問excel果個真係低能到無人有

入黎玩野 兄弟做野

你block完我會少忽肉咩傻鳩

$60 M記

理撚得你真膠定假膠 block撚曬就啱

仲要相都唔識upload

又走入人地屋企
話人屋企on99

Btw 多謝你

Ching我日日係南昌上車去屯門架😂

自己係到單機 開心咩

我一粒5p字都無打過 照block
Block完巧威威

廢事比啲弱智睇到禾啲留言

點撚樣呀 辣殺

Ching好波

人地上lihkg係睇廣告架Ching

睇名已經知樓主on9
用龜頭做名唔方高智商得去邊

几時扑禾

各位手足比次機會啦 細蚊囝黎咋

條傻鳩惡過共產黨

橙 乜都睇唔到

佢個樣似龜頭米改依個名囉👍😂

Between "Agger"都係火星文呀，咪撚用呀

十卜di Ching 我同你既成見 遲下再解決

你個腦係咪得女人同性

單騎入波台

Block晒其他人自己單機

唔好啦😰

仲有excel

agger都係波台出品架
咪撚用呀成班新會然

波台都有今日 比人集體ban

好多小學雞。

法國樓主開完post就潛左水

Block緊我地呀

樓主出泥同大家傾下計啦

樓豬扑me牙

樓豬小學雞吾使訓牙

thx

系你老母啊？屌自己老豆啦垃圾

G持樓豬單機

可能夠鐘熄電腦

又多隻狗入黎咬人

聽日吾洗返學呀ching=,=

小學要補課牙清

一個post blocked撚曬d波台垃圾

樓主聽日仲要返補習架 大家比d時間佢啦

樓主想出名又不自量力

收到風樓豬聽日長週

樓豬食完$60 M記太燥底 波台手足原諒佢ok?
人地細蚊仔唔識世界

想系波台上位咪出聲囉

又比波台ching撚狗咁撚 何b呢

樓主我屌爆你老母

本尊決定與迪馬聯手 對抗外敵

你要block波台洗咩入呢個post block下
你自己入黎波台都大把比你block啦on9

師兄好野 ko左

巧

班友已經block人block到痴撚哂線

88 ching

禾巧京京牙，你block到禾巧痛牙

唔巧block咁大力

系

excel個post😂😂😂小學電腦堂仲未教咩？🤔🤔

好撚威

單拖踩場係咩玩法😂

Ching ho ball Block 哂班5p

深潛
系我衰多手去起底既五好意思囉

Block撚埋你
真係block 到手軟

好威威

即刻嚇到唔敢出聲

Block 幾個就手軟 ching 平時做多d運動啦

佢狗黎 緊係累

前足黎

搞到我都好撚驚

吊嚇到我收撚哂皮

比你block丫巧撚京京

霸氣

又典牙

你d文會吾會比人吊加

對吾住牙清 求下你吾好扑我

嚇到我個心離一離

樓豬抄完禾份功課未呀 miss 追禾交了

即刻好撚驚 廁所都唔撚敢去
阿媽仲叫我一陣見家長個陣同班主任投訴牙

巧京

Ching

Ching hoball

7姑碌呢個詞巧前衛

樓豬吾系巧威咩，做咩潛晒水牙

有冇人覺得樓G好man牙🤔

好有型😎

汪汪汪

block人block到手軟
大大話話block左十幾個

里班柒姑碌尊重下 五好打火星文啦

Ching巧勁勁牙

藍瘦香菇

樓g吾巧扑禾牙😭😭

樓豬好波

好牙

樓豬力力豬牙

只有gay佬先講jj....但個名用龜頭係咩意思

基

吾巧仆禾牙 :(

可知尼D系吾系5p
冇矛清教下我